黑警再一次強姦婦女, 受害人已抵達台灣墮胎

台北濟南基督長老教會牧師黃春生（Chun Sen Huang）開玩笑說，他現在習慣了意料之外的會眾。他擔任聯絡人，與香港方面協調示威者的出行計畫，安排教會住宿，且協助示威者聯繫台灣各地的律師、醫師、支援團體及學校。

黃春生說，他最近知道有一名女性示威者自稱被港警性侵，需要搭船從香港偷渡來台，以便接受流產手術。在香港理工大學遭港警包圍後，至少有10名學生搭機抵台，

如果純粹落咗keep唔到證據....

證人係台北濟南基督長老教會牧師黃春生, 絕對誠實可靠

香港傳媒一定又壓case唔報

律政司刑事檢控專員梁卓然就係通過濫告暴動令輪姦案受害人不敢指控

pish

推

可以點幫，想佢哋台灣讀書嘅讀書，工作嘅工作！
錢香港人大把，幫佢哋台灣買埋屋又點話

屌

push

咁痴線仲有冇王法

非親非故
少少應急錢就話姐
買埋屋?

香港男人應該要覺得羞恥

推 屌死警狗

Dna ar...

已知的合理懷疑新屋嶺近20女生遭強暴

已能夠確認
x小姐荃灣遭4警畜輪姦成孕
天水圍狗屋有另一輪姦受害人
呢位台灣墮胎的又係另一位

Push

南韓呢

up

肯定有唔少受害者

要揾專業人士幫手keep DNA

200萬黃絲每人1蚊都200萬港幣

係揚出黎係3位咋
真正確認應該有雙位數, 未知既計埋blow job hand job 過百唔出奇

可唔可以越洋開記者會控訴
避免傷害受害女仔情況之下

其實想問下搭船點偷渡去台灣
而家黑市仲有人做港台呢條線？
由水路偷渡都係福建最近wo

警狗冚家中二噁英，俾野狗姦，做人彘

正如我呢個post推測過新屋嶺起碼果一日有20個女仔比人姦左
因為新屋嶺似五間貨櫃屋,不可能姦一個女示威者而其他示威者唔知
唯一封口方法係輪姦所有人

天水圍係邊單

事主無現身唔好再問

屌你老母, 班醫護就講個人私隱, 班律師就講有險可守
李榮伯伯因TG去世, 冇一間中文黃媒報 FakeNewd

屌
死黑警

屌你老母, 連仔你放上熱門未

9成呢個女仔係早期比人姦左,見無m去驗先知

姐係如果新屋嶺有組織輪姦案班醫護,記者願意跟呢個女仔應該無事

強姦案受害人精神病率同自殺率好高

每人10蚊，

只願大家團結

驚佢老母
的條撚樣上人權法list

新屋嶺陳士齊confirm起碼20個
有名有姓起碼3個

仲未記受害人無大肚唔講的

我估計強姦輪姦受害人一定過50人

果d咩迫口交可能已有幾百人

屌佢老母, 已經收到料有男有女啦 好撚多個仆街自私醫護

逼含撚就唔會唔驚比人咬斷條撚 強姦就會

1/5

吹到似層層又無半樣講得上證據

2/5

屌佢老母
黑警強姦犯死一千次滅全族
祝佢地生cancer老婆仔女比人姦返轉頭
屌佢老母

3/5

4/5

事主唔想講，醫護唔講叫自私？
不如你話埋事主自私，唔同大家分享

5/5

大波華條仆街係同有錢人開p,刷林鄭鞋同放假叻

劣政屍的仆街野基本係刑事檢控專員呢條撚樣指揮

diu...

唉

證明爆左沒人信, 屌你老母, 搞到有幾大得幾大, 呢單野得US幫到香港人

香港醫護

痴撚線

納綷集中營的醫生，覺得自己並非喪心病狂，而是正常不過，單純認為應做好醫生本份，自己係為病人好，而沒有多思考良心良知的問題

你是唔是失憶啊 荃灣X小姐呢

點解呢個POST上唔到熱門

呢個真係大仆街嚟

點解佢唔喺制裁名單上面？

單野咩資料證據都未上過水面
全部都係用口講

牧師唔會作假見證，所以一定係真嘅

台灣屋有幾貴，哩啲次次眾籌都過百萬

多謝APPLE醫護律師啦

因為公民黨唔敢篤
其實成行都知姓鄭的懶到pk

同時,歷任刑事檢控專員都係中共護法
例如江樂士

制裁名單

有證據就快啲拎出嚟
我都好想睇啲黑警百辭莫辨

犬渣

呢單野實在太大,對家實出五毛

cls

班人仲自我感覺良好先好野完全係幫兇黎

點解去到台灣仲要咁急住落胎?

想起大J

香港點搭船去台灣

過左唔知幾多週就唔俾落

根本個類比唔同
納粹醫生係加害者
而家加害者係警察，醫護只係尊重事主意願，如果事授權，他們咪可以同公眾交代

手足非親非故? 屌你老母啊
手足親過我個藍絲老豆先啦
冇手足犧牲 我地今日講緊普通話啦

洗唔洗講埋邊條船 on9

一早要告啦 驗dna

其實根據歷史無後果係有大量模仿犯

個別狗屋>間間都有(荃,天水圍)
好快發展到捉女人輪姦成為日常

好快受害人會由推算的幾十去到幾百
呢d就係香港知情者隱瞞的結果

一定要留啲official record，唔係遲啲報唔到仇

屌佢老母死黑警

台灣牧師就唔專業咩

就係人有識見,估到再唔出聲有更多人受害

究竟可以點做攞返個公道

仲有個初中生被輪姦呢
有個流亡台灣嘅手足講過
名校中五男學生呢

有無人同solomon yue講
個個去刷鞋吹無聊水

真正有意義的資料唔講

其實點解連立場嗰啲都無報？

推上熱門

推呢個

721 831

當日黑警故意開車撞人導致人踩人, 立場有份壓case
而新屋嶺酷刑性侵最先係德媒講, 飯民有份壓case

對於飯民利益立場
就係人人憎政府但未去到推翻政府

證據都無撚用 去咁撚遠
嚟啦 俾道德撚正氣撚屌屌先

香港班醫護同傳媒成日講咩專業操守完全係得啖笑，個良心去撚咗邊，咁樣同幫極權有咩分別

仲講乜保障病人私隱
同爭取民主但係唔敢罷工，一撚樣

15女2男in total i think

槍囉，唔係黑警今日做咩掃場。

果幾單半裸上身跳樓或浮屍未必係黑警殺

另一個可能係比黑警輪姦完精神出現問題

其實精神病人脫衣周圍走唔稀有

所以女裸屍係好可能比黑警侵犯過

我懷疑海怡姓黃女屍係輪姦受害人
因為葬禮神奇有防暴出現

i dont know, sir

堅守專業同愛與和平穿透坦克一樣咁撚天真。

醫護係黃
我代popo多謝所有醫護
由其是mon緊post既醫護

痴線！

所有大單野係台灣,德國, 泡菜國幫手爆
香港果班狂壓case

如果唔係會員襄王兄話圍qe, ha secret連輪姦成孕單野都唔會回應

計唔計荃灣

你估佢哋唔想？咁樣好難拆

香港有得墮。。
係真就唔好走
而家你講咩都得啦

再講多次
所有醫護都係幫凶
連登仔仲搞感謝醫護集會真係得淡笑

點會最多咪浮屍 跳樓

屌你老母死黑警

全世界歷史真係未見過反對派幫政權手隱瞞有組織輪姦

光洲同64, 當地人係寧願死都比料求外國人傳出去

知唔知咁樣要牽涉幾多人

香港班醫護根本就用病人私隱做藉口
希望HA secrets 可以幫手跟

要keep係做到
抽個死胎既DNA等等
但係要睇台灣做唔做
如果自己KEEP其實都唔平。

點解律師黨都唔敢篤？

我諗得支共收皮，香港獨立，到時先可以將班仆街全部槍決

一早block左呢條撚樣
btw 手足親過屋企人 你眼入面得錢唔會知

醫護真係好 pro
面對大事大非都跟哂守則做野

幾時清算呢班冚家產

推啊正仆街人渣！！！！！！！！！！

又係依個藉口
講緊開記招叫你確認有幾多單疑似案件
唔使講案件詳情
唔好再幫班幫凶講野啦

10女2男（傳聞）（輪姦）（新屋嶺）（811,824,825,901被咬人士）
1女（X小姐）（16）（荃灣）
1女（無名氏）（13-15）（天水圍）
1女（台灣手足提及）（13-15）
1女（台灣墮胎手術）

未知應該多2-3個（分散各區）

五毛黎

如果只係錢嘅話，大家應該肯幫手嘅

成行credit玩完

無人會當香港國際仲裁中心,合約糾紛唔放香港攪
呢行就算係legal executive,只要有經驗同大行出身其實都尚可

姐係一踢爆行業利益就化灰
所以咪9up有險可守

但男手足比人姦到肛門裂左就一定事實

mon post醫護狗出聲未
popo最感謝一定係你地

so far睇左勁耐
得霍嘉誌大律師,升旗易德道主持敢認法治崩壞

9成行內專業人士係懶係個別法官問題

以後比人中出完一定要咁

醫護狗爆料未

我要全體黑警(包括文職、學警、輔警、特務警察)被自由世界全部國家制裁

習慣下啦，將來會更頻密出現
香港輸唔係無理由架，繼續咁和平啦
祈禱將來被輪姦被自殺被切器官既唔係自己/身邊既人啦
下世投胎一定要做到黑警，有特權見到靚女就捉去姦無後果，正

屌佢老母
有險可守，我真係聽到都作嘔

而家都好多人 唔差在多幾十個

又一單 香港人可唔可以唔好冷處理

fk popo

根本而家重中之重就係要制裁打擊共產狗檢控官同釘官!

幫手推

算啦，法律界班人仲未肯接受現實，依家只係垂死掙扎，再過兩三年局勢大亂，到時佢哋連一席之位都唔會有

即刻驗屍佢保留d數據

義士個種嚟㗎

真定假呀 咪屌公民黨住
又唔見之鋒出嚟篤？
更何況人權法案規定左有六個月時間寫制裁名單
係要割𥱊既都等名單出左先

佢哋想姦殺，三個月已經有～2600條屍體發現
但點解唔繼續做，呢個問題係一個好問題
點解會咁唔難想像，有啲嘢唔可以講得咁白

唔屌警狗屌男示威者

每日熱門都要見到黑警強姦post

整個團隊要一齊為你地啲隊友負上責任
Dllm 黑警死全家

俾名所羅門

唉push

絕對會係，香港人本身就係咁低賤，專業人士係唔會理人架，你哋自己諗掂佢，幫佢地啦

醫護人員，你哋要記得，點樣嘅行動，先至真正幫到病人，適當時候，出聲幫佢地啦，不過你地有醫德？多數都係高分低能離架啦！

絕對會係，香港人本身就係咁低賤，專業人士係唔會理人架，你哋自己諗掂佢，幫佢地啦

醫護人員，你哋要記得，點樣嘅行動，先至真正幫到病人，適當時候，出聲幫佢地啦，不過你地有醫德？多數都係高分低能離架啦！

巴
集中營見
慢慢比人屌屎忽啦！

從來就係邊科好搵就邊科多人搶同難入

所以醫護一早已經係帝制一部分,叫開明帝制派

照計律師唔會咁advise佢地唔反控，咁勁蝕抵

大把女仔比人姦完有陰影唔敢講 有D仲可能第一次黎

除左好嬲之外

叫香港人罷工就不了

最多20女

唔會太多

幾時制裁到

80萬人遊行有咩用，一單輪姦案到宜家都查唔到

成功三罷再講

推左先

哇！！好難受啊！！
對唔住啊，我哋保護唔到你

唔好再講咩報應
雜種係新疆屠城滅族有報應咩

報應一說只係呃9一班唔敢報復的人, 社會維穩工具

一個都嫌多

明明首當其衝係佢地，但係佢地無諗過幫拖
外國又唔受佢地玩，中國又無法治

留DNA搵黑警啦

次次都唔留DNA 點叫人幫手阿

加埋近日要改強姦個罪名
就知道根本有大量受害人
然後就propose改強姦個名
鋪路就算第日要查
都聽落好聽d

Btw

721 831 101 1111

屌，狗畜

到時班食屎狗SC可以等死

大陸人民法院係係法官OFFICE 比後台鬥課金
打官司勁係無q用

holy shit 原來係咁

女手足⋯⋯⋯⋯⋯

查緊一單only

你地一係地下化（行刺），一係真•暴動，你哋用其他方法唔會救都呢20位受害人（需然佢地嘅傷害係一世，要好長時間復原）

另外，記得同所羅門講返輪姦慘案同制裁所有公務員（立刻、立即、馬上）

Is great to see someone buy weapons (the lease requirements of revolution)

如果唔係，柒頭們，集中營見啦！

樓主唔係要公開事主
係只要醫護願意企出嚟，證實係有輪姦/強姦既發生，而唔係一味暗示靠傳聞，
而傳聞永遠都只係傳聞。

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可
129三罷

聽到一個沈重既消息
琴日同一班好耐冇見既朋友食飯
大家講下抗爭期間身邊發生既事
聽到佢朋友比人強姦
之後情緒都有問題
依家送左出國讀書

我再confirm問佢性侵同強姦有分別
佢答我係強姦 我中彈受傷幾痛都可以忍
但尼樣我真係忍唔到
我覺得個女仔唔係唯一一個
唉心情好差
以前唔認識事主 覺得幫唔到d咩
依家係身邊既朋友 我唔知可以點做
無力感好重

革命？示弱渣！廢柴！比啲嘢人睇啦，唔係嘅，人人都要死架啦！

同感呢個時勢，港共做嘅嘢，都一定同反送中有關

遲唔改早唔改，喺呢個時勢改？

唉屌你老母

觀感唔同
加埋冷處理

反彈會細好多

推呀

班友以為自己可以去外國搵番compliance相關工作
咪玩喇

強奸犯，黑警死全家

聽日三罷
大家係咪見過一次已經習以為常？

實際其實好難的
專業行頭都係保護主義

咬屌
死黑警

運動未完 仍需努力

真是 屌佢老母, 我都收到風,
醫護wor 法治wor 記者wor
之前記者報逃生路線, 就話記者天職嚟
今鋪記者唔報強姦案, 就是保護當事人

大家google下
港媒真係完全唔講

左膠如何針對運動

左膠見到女仔有危險 不了
(下圖為天水圍14歲少女被藍絲圍毆)

樓主 幫手pinned / 恒巴你o既警世良言

自稱？....

DNA呀

萬一炒車會影響公信力.....
媒體都係需要一啲證據
證據需要ha爆料
但係有啲人話要保障病人私隱

Pushhhh

已經search到部分台灣傅媒轉貼
我查左香港傳媒,無一間報

全世界得香港傳媒專業

20個仲話唔多！！！！！？？？？？
一個都嫌多+1

送左出國讀書雖然可以保障到佢人身安全
不過好驚手足自己係外國睇唔開

Pish

最怕有鬼，台灣都有紅底人士⋯

push 到全地球都睇到

呢句真係要推
點解咁嚴重嘅事仲要幫強姦犯殺人犯冷處理！？

藍潔瑛

仲有唔知幾多受害者變左浮屍同飛人

Fact-check 撚去左邊

都係一鳩樣洗撚細分？

香港爛到咁仲可以無動於衷
我諗香港唔少人都家財萬貫，隨時走得佬

你都識講一個都嫌多啦，幫到佢地咩？埋又係成班loser喺到打飛機話好嬲，乜乜柒柒，早唞啦！又話港女好高質，又唔識練下跟縱，暗殺技巧，咁樣點保佢哋？

全部都係十零歲

同美媒做訪問，但呢啲嘢真係難搞，政治問題影響執法者都知法犯法，就算屌鳩政權都無法子解救到受害人，除咗有根據地向人權法報料去制裁啦⋯⋯

現在可能係有幾十人比人強姦雞姦左

而大家唔好睇輕比黑警迫口交手淫的苦主,呢班有心理問題的可能性都好高

仲有果幾位比人雞姦的男仔

屌....

班女真係咁好屌

其實幫手話俾身邊嘅人知，幫手推上twitter引國際傳媒幫手跟，已經幫左
好多人無上連登真係咩都唔知，一味相信冇人企出黎指證就等於冇強姦發生過咁架

我睇過lennon wall,根本好少提
apple,立場又壓case

所以一定要幫手傳

..

呀呀呀呀呀

唔知點解要壓低件事

你老母都好好屌

吼

爆咗出嚟一定一半人要座囉，懵炳！

天水圍同台灣手足會唔會同一個

飯民政治利益係做議會最大黨
唔係同中共完全開戰

如果一篤爆有組織輪姦,殺人
就係生死一戰

班人連周梓樂做哨都唔敢提

又有女手足被姦成孕。你唔係繼續翻工、一切如常啊？

係你地先忍 可以仲忍
竟然仲未打真游擊 唔起兵 癡撚線
軍事罪行

恆巴 幫手置頂
正式宣佈 醫護 法治 記者 三權合作！所有強姦案唔會有下文！法律可以煮死POPO！

點樣可以報仇

再係咁
啲狗越黎越過火

由受害到知自己有左起碼超過一個月,有delay的

姐係11月有更多人受害

大部份都仲係當冇事發生

個心好虛，谷住道火
唔知可以點

未必完全唔得既.......
但去到重新考牌拎牌,之後預左唔會好似香港咁好撈就是

係外國敢姦女人係成間燒左

香港就扮傻照番工搵錢

現在講緊根據我保守推算起碼有近50人受害

未計比迫人口交,手淫,摸的女仔

點睇都係黑警要覺得羞恥啦下話

叫果班事奉瑪門的賤人搵少d,真係無咩可能

殺狗阿殺狗阿…
今日地鐵站出口得兩三隻， 現場只要十幾個埋去就

幫推！

屌你老母 死黑警 呢啲事係香港呢啲地方發生 係咪痴撚線

Too much (20-30人就差唔多）

殺狗殺狗

證據呢?

你就係有份姦的人?

你打咗未呀柒頭？
係道講嘢！
做啲嘢比人睇下啦！

樓主 赲 幫我取消 置頂啦,
班垃圾好多藉口 去阻自已革命

我問返你，証據呢？

無嘅，大家都係純屬推測

係谷主道火就唔該，無差別殺人

點解keep唔到死胎都有老豆dna嘅

女手足真係好蝕底

乜撚嘢邏輯黎？

男手足都有人比人雞姦
同埋比人打斷骨的好番行動都有影響

一方面要聯絡美國個邊
另一方面要搵翻曬咁多個受害者先
一定比黑警恐嚇過 依家一定過的好慘

dklm
一定要攞dna
支持警察吞槍自殺

好心痛
好嘔心....

有你老母險可守咩
香港法治一早冇撚左啦

早唞啦廢柴！班曱甴睇到嗰陣，笑緊啦！

呢啲事同韓國光洲差唔多

幫佢地？喺呢度打飛機話好撚嬲，有用咩？係，你哋有衝勁，但係衝動就係最累事嘅一樣嘢，要睇多啲人嘅嘢，諗多啲，再搵下人地有咩弱點/死穴。

做啲實際嘢，有槍係very nice嘅一步（革命無槍？等死啦！垃圾！），再諗下點樣復仇

唉…

要有鄭捷2.0喺香港先會醒晒

要報仇呀，唔係講報仇

推

死警甴

agger

靠你咪死撚得咯

Diu

哂氣keep乜撚dna,又話黑警死全家,有個黑警係你面前你都唔夠膽殺啦?我地贏左就全黑警一齊清算,如果唔係你覺得佢地會交人?唔姦撚埋你老婆仔女都感恩啦.反正你條垃圾咪淨係識叫條女kepp dna.就算俾你告上海牙有撚用咩,佢地都冇權同冇能力收黑警皮
我己經放棄左啦,poly反攻個日之後都冇真罷工真係哂鳩氣.唔真暴動/真罷工冇撚意思.

搵條友做破窗呀廢柴

你無資格屌我

你做緊就唔會上嚟講啦，記唔記得咩嘢係「靜靜雞」呀？廢柴！

殺唔殺到狗呀，廢柴？
靠你地做軍隊就死得啦！

有報，內文有寫

【抗暴之戰】《紐時》：港示威者憂不獲公平審訊 逾200人以不同途徑赴台暫避

唔係講咁撚遠先
大家連罷工一日都做唔撚到

721831101111

開始地下化組織暗殺行動好過啦！

唔明嘅永遠唔明

同時即場搵條屍掛上去
警告班豬/偽黃，唔留意嘅，你係一星期內會變成佢！
用實際方法復仇！

我依家開始相信
之前話周同學係比4個黑警推落樓

不過推爆強姦案先 因為其中一個受害者係我朋友既朋友
我好唔開心 好大無力感

最大希望係光復左先會有真相同公義
韓國光州事件中都有無數婦女被姦淫，佢地好多都係要等到平反之後先敢出黎
到時殺人犯強姦犯係咪已經著草又另一回事…

周同學同荃灣工廈男死的死係哨點, 高, 視野開闊
似係telegram谷報哨

最有可能係撞到黑警搶制高點而遭殺害

所以點解兩條屍4肢骨都完整
因為係比人打到重傷扔落樓

永唔得遺忘呢份仇恨

曱近平

留DNA都冇乜用，3萬隻狗點搵

我之前都係咁，網上見到係一回事，聽身邊朋友講佢朋友係另一件事，原來真係咁近，心情好低落，食唔落訓唔着

屌佢老母

屌你popo死全家

明知不停有女示威者係唔同日子遭輪姦唔講,仲覺得自己好正直保護緊女受害人
實際就係日日一車車女車番去,簡幾個去輪姦,過百人唔見d好閒
班醫護良心就幫人洗傷口, 輔導,落仔,診性病
仲自high自己隱瞞左幾多單強姦case,真係超重視病人私隱

講出黎有咩用：
越隱瞞，越比班人渣得逞。揭露左，即刻上國際鎂光燈，喺香港做啲咁嘅野，邊個想支持中共都難

冇evidence邊個信：
一班專業人士出黎指證，國際咪照報導，只有黨媒藍絲媒體會否定

依加個個都信有強姦架啦,講同唔講無大分別：
差在無醫護公開出面揭露，而且其他國家d人唔知啊。 美國人唔知，英國人唔知，以為只係普通打打殺殺，唔知有d咁反人道極端變態恐怖嘅野發生喺未成年少女身上。喺香港呀，唔係咩中東印度非洲第三世界發生。佢地知左，係咪會更多人關注，更易令外國國會政府做野？

我宜家同你講
將來即使係贏左，俾你解散埋警隊
俾你香港獨立左或者歸英美作屬地管理都好
黑警都係會行法律途徑清算
從來都唔會係一言堂贏左之後就可以點點點

如果你已經放棄既
咁你可以繼續做你既港豬
唔好再衝出黎柒了
其他我都廢事同你嘈。

咁而家班勇武俾人捉哂靠你班廢柴涼暖氣救香港啦

靜靜地贏！Sir！

when will their karma come?

黑狗死全家

你班仆街今日所作所謂
他日必定係你哋啲仔女身上發生

屌 痛撚死

可以點幫到佢？

推post

慢慢組織啦你 柒頭

心理陰影真係一世架唉
巴打幫手share d po同搵人推啦
我知道仲有好多人唔信強姦 因為太過荒謬
但真係 唉
將自己既感受同真人真事 多d話比人知啦
想幫屠龍小隊頂罪
然後佢地出黎 買槍殺撚左班黑警

咁撚自私？唔係已經預左坐十年先出去既咩？
咁好機會都唔留證據？就係為左唔想自己有事

彈開啦，廢柴

聽聞係個女仔唔想講，我唔識佢，唔敢干擾太多。我覺得咁多單唔講係有原因，狗會揀人搞，揀啲睇落唔敢出聲嘅人搞

如果係正常自殺通常係手腳斷
而因為力量散左,呢個高度有機唔死得

但我查過唔少6月後屍相
墮樓屍明顯唔新鮮,屯門果單直頭脹屍
手腳無明顯骨折

APPLE
立場快手報

呀死黑警

最後機會：緊急動議籌辦聲援滯台義士集氣大會

手足。。。唉

沉
呢，尼你老母

反共就要學好正體中文

事主係台灣攞到既證據可唔可以返香港告曱甴?
但佢係著草係台灣,如果真係告得到曱甴,返黎香港咪自己都有手尾跟?

其實宜家好多被女果啲都唔敢講出嚟，可能甚至連醫生都冇去睇，新屋嶺果班應該就是唯一一班一定被醫護睇過的，我覺得他們要出嚟交待有多少疑似個案，宜家班狗都自認強姦（旺角），因為佢哋知道受害人唔會講出嚟，法律又係有險可守。
不過宜家應該要focus返改字眼，擺明就係想幫班狗脫罪，所以一定要多啲人知。，同唔好比佢得逞。
最後，所有人都要小心，盡量唔好落單。
大家都要平安。

買埋地 起埋屋

唔撚抵得？
你可以入犬署被人雞姦吓

見你想知我就襯人少少話你聽
所謂嘅船其實係指太空船
上到太空之後等地球自轉再降落就直去台灣
利申：識人uncle行船見過UFO

唔係掛

推呢個呀

啱唔講就 唔好逼佢
我覺得依家相信強姦案既都應該未有一半人
我覺得可以多d share俾人知 等多d人信
根本強姦案就係身邊
不過唔好講得咁明顯啊 免得受害者傷心

屌那星

會唔會仲有班社工知情添呢？
平時十幾歲女學生同條仔屌完
社工即刻就報警

見條仔係公屋仔無人照咪篤灰

班popo(警暴)輪姦係有行政會議,鄉黑一哥, 刑事檢控專員同終審列顯倫照

唉 手足

真 黐咗線/啪咗嘢都會成日除衫

但海怡姓黃女屍
有衫著 黑衫黑褲

如果強姦案受害人
搞撚到要跳樓
而醫護咁都忍到
真係 .. 佩服

知道 幫幫手推 巴打

香港人始終無光洲事件中泡菜仔為救同胞連生命都捨棄的情操

所以點解狂攪工會但依然no action
講真做註冊護士死磨已經係香港人工最高批人

重中之重你老母呀！

真係點解而家啲人
口話反共
但蝗語出口成文！

反送中示威者秘密逃往台灣 陸委會：勿觸法
最新更新：2019/12/08 22:50

（中央社台北8日電）紐時報導，已有多達200名香港年輕示威者逃往台灣，且空路、海路並進。陸委會表示，支持香港人民爭取自由，但台灣是法治社會，政府絕對不鼓勵經由非合法途徑來台，呼籲相關人士切勿觸法。

根據紐約時報，自香港「反送中」抗議開始以來，已有多達200名年輕示威者逃來台灣。

報導指出，這條貫通港台的管道是由一群自發行動的支持者網路秘密建立，他們默默經營安全藏身處並策畫脫逃途徑。有富裕人士與援助團體慷慨解囊，支付機票費用；有志工協助運送抗議者往來機場；有漁民以每人1萬美元（新台幣30.5萬元）的價格販售渡海機會；還有牧師為護照遭沒收的被捕示威者安排逃亡管道。

大陸委員會晚間以書面回覆中央社表示，港澳居民若因政治因素向政府請求援助，「港澳條例」現行法規架構下已有處理機制，包括「港澳條例」第18條、施行細則第25條及「香港澳門居民進入台灣地區及居留定居許可辦法」（內政部主管法規）第16條第1項第11款等規定。政府會依據人道原則及相關法規來妥適處理相關個案。

陸委會強調，支持香港人民爭取自由、民主及人權，也關心香港的發展；但是台灣同時也是一個法治社會，政府絕對不鼓勵經由非合法途徑來台，也呼籲相關人士遵守台灣法律，切勿觸法。（編輯：陳家倫/邱國強）1081208

冇野證明到又有人睇住班黑警先一d都唔驚

除左外國幫手已經冇人幫到香港人
隔左咁耐千祈唔好忘記新屋嶺

呢個我不忍苛責

係中共玩普教中, 統戰媒體散播匪語的結果

有無得同台方報警，再墮胎留dna

講真 依家仲講緊咩更醫護係藍叫手足唔好去某某醫院就知唔撚係個個醫護係白衣天使啦

無同理心無良知甚至係無知唔知呢個社會發生緊咩事既人 點解仲可以拎住拯救生命既光環 但就只係當醫護係一份工

請直接聯絡黃春生牧師

單位名稱： 濟南教會
所屬中會： 七星中會
類型： 堂會
代碼： C02001
設立日期： 1896/11/22
升格日期：
牧者姓名： 黃春生牧師﹙傳道師代號：81477﹚
盧瑩僡牧師﹙傳道師代號：81843﹚
林吟洋牧師﹙傳道師代號：82225﹚
陳良智牧師﹙傳道師代號：82290﹚
地址： (10051) 台北市中山南路3號
電話： 02-23217391
傳真： 02-23412258

新屋嶺果堆一定唔止

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

agree

買埋你個墳都得

咁全世界男人都要羞恥
因為都有J

自稱, 先嬲. 但不予置評

好想各位呢件事要爆料就好似呢位牧師咁正正經經講
唔敢用自己個名押落去講係真嘅就唔好爆，成日戴頭盔講「你自己諗下，我有難處唔可以再講」嗰啲，外地人係完全跟唔到，淨係靠本地力量要幫都係難過登天。如果真係要保護受害者行先，唔care有無人幫到佢嘅，麻煩連少少都唔好講。

喂喂
你石頭爆出嚟架

你有無睇住你老豆屌你老母
有無睇住條精蟲由你老豆粒睪丸游到你老母個閪到受精喔
有無睇住你喺你老母閪門爬出嚟啊

咁點證明你唔係石頭爆出嚟啊

柒撚懞懞食甜筒

最重要係公開 出黎指證先係真正幫到受害者

5毛狗

qe係要比人圍城先爆料
台灣牧師大人就直接講

高下立見

今日仲見到班撚樣話係d警大老屈佢哋有槍，證明班垃圾仲未有覺悟打仗。

然後，日日拎住把閪傘話革命，殺狗都未撚接受到，學人自稱勇武革命，又要無足夠覺悟又要做d唔做d，成個小學雞咁。

一係就真係買軍火殺狗，炸狗屋。一係就純粹做和理非，和平遊行、文宣、投票。咪撚做d唔做d係度影響其他人交通，生計。

香港人報仇

推到黑警冚家剷

每次一有人嘗試真係殺狗，班垃圾就會話：“係鬼做！”、“老屈！”。但係聽到新屋嶺強姦又會話黑警死全家的

tui

反送中示威者秘密逃往台灣 陸委會：勿觸法
最新更新：2019/12/08 22:50

（中央社台北8日電）紐時報導，已有多達200名香港年輕示威者逃往台灣，且空路、海路並進。陸委會表示，支持香港人民爭取自由，但台灣是法治社會，政府絕對不鼓勵經由非合法途徑來台，呼籲相關人士切勿觸法。

根據紐約時報，自香港「反送中」抗議開始以來，已有多達200名年輕示威者逃來台灣。

報導指出，這條貫通港台的管道是由一群自發行動的支持者網路秘密建立，他們默默經營安全藏身處並策畫脫逃途徑。有富裕人士與援助團體慷慨解囊，支付機票費用；有志工協助運送抗議者往來機場；有漁民以每人1萬美元（新台幣30.5萬元）的價格販售渡海機會；還有牧師為護照遭沒收的被捕示威者安排逃亡管道。

大陸委員會晚間以書面回覆中央社表示，港澳居民若因政治因素向政府請求援助，「港澳條例」現行法規架構下已有處理機制，包括「港澳條例」第18條、施行細則第25條及「香港澳門居民進入台灣地區及居留定居許可辦法」（內政部主管法規）第16條第1項第11款等規定。政府會依據人道原則及相關法規來妥適處理相關個案。

陸委會強調，支持香港人民爭取自由、民主及人權，也關心香港的發展；但是台灣同時也是一個法治社會，政府絕對不鼓勵經由非合法途徑來台，也呼籲相關人士遵守台灣法律，切勿觸法。（編輯：陳家倫/邱國強）1081208

--------------------------------------------------------------------------

有些幫忙只能暗中做
一旦公開會害死很多人

請直接聯絡黃春生牧師

單位名稱： 濟南教會
所屬中會： 七星中會
類型： 堂會
代碼： C02001
設立日期： 1896/11/22
升格日期：
牧者姓名： 黃春生牧師﹙傳道師代號：81477﹚
盧瑩僡牧師﹙傳道師代號：81843﹚
林吟洋牧師﹙傳道師代號：82225﹚
陳良智牧師﹙傳道師代號：82290﹚
地址： (10051) 台北市中山南路3號
電話： 02-23217391
傳真： 02-23412258

黃春生牧師FB

---------------------------------------------------------------

請低調，不然會害死義士和協助人士

dklm on the list!

死黑警

Cls

Tui

封口方法....?

點解唔去埋月球 ? 中轉去火星

留dna

Yes

唔開受害人名
成班醫護企出黎一字排開用自己專業做保證咁講 估下黑狗點回應

同意！
沒人叫你爆受害人名
全部企出嚟指證差役強姦
有咩問題？

醫護：要供樓，不了

又再一次google
暫時得自由亞洲,大紀元, 新唐人有報

香港傳媒呢

唔好再9up 香港 傳霉要先fc

咪落引號,牧師xxx表示

自己睇下bbc,cnn平時點做
根本我懷疑香港班傳霉大亨有共識壓新聞

黑警死全家

講真
我覺得要
你唔想做可以收皮

1.告你暴動
2.本身強姦件事都已經會令受害人冇辦法面對
更何況係輪姦？

罷工都做唔到，邊有人肯付出成本

計番呢個女仔可能係十至十一月出事

姐係因為醫護隱瞞新屋嶺輪姦,9月尾x小姐出事

其實因為香港專業人士扮傻,可能個個月個個星期有女仔出事

tko個女屍未來係黑警殺,可能係比黑警輪姦完受唔住自殺

計番呢個女仔可能係十至十一月出事

姐係因為醫護隱瞞新屋嶺輪姦,9月尾x小姐出事

其實因為香港專業人士扮傻,可能個個月個個星期有女仔出事

tko女屍未必係黑警殺,可能係比黑警輪姦完受唔住自殺

韓國有班人權組織成員嚟咗香港，應該比佢哋知道吓，帶返韓國施下壓，造成更多國際迴響⋯⋯

希望你女友係其中一位

妖

人同畜牲唔撚識分
你老母喺集中營做軍妓日日俾人屌到生你隻P牌小雜種出來 又唔撚供你讀書 腦又未開化 十足D傻鳩藍絲

香港人 罷工?不了
捐100蚊?不了

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

清數黑警是必然，絕不會放過黑警

係香港popo，又學埋成龍個套犯下咗全世界男人都會犯嘅錯

唔好逼個男仔出黎啦，除非佢自願，佢已經夠慘，二黎又無證據

我懷疑個男仔已死
個男仔話認到雞姦條督察

屌，近派好多自殺嘅人都無公開名，之前條無頭屍又好似慢慢大家就唔記得…記者好似連問都問過

屌 要離鄉別井仲要比人姦

香港人明知大量女仔比人姦都唔理

去台灣反而好事,起碼安全左

可能無頭屍個女仔係強姦案受害人,30歲左右

斬頭係因為避免社工,護士認到
斬手可能係胎記容易認

賤種黑警

女權組織要人- 正尋找「警察性暴力」證人/受害者, 提供資料, 協助國際游說

跳得夠高 都得Qi

係岩
但受害人ge人生係咪你過？
點都要比佢過撚左個心理關口先啦
華人社會 個撚個睇性睇到好重
乜撚野3p4p做埋雞班公廁都可以搵件柒頭埋單
一聽到比人強姦又話咩著咁少布抵撚面
樣衰d身材差d又笑9人憑咩比人姦
屌你老味都痴撚線

坐三十碌都便宜左班人渣
要班人渣每一秒每一刻都帶著被侵犯、被虐待嘅痛苦同愧疚咁活著

你老味有無人會左自己被狗輪姦？而且最早leak出黎係QE兒科ward啊dllm

醫護：病人未consent, sorry

希望係真
但對於底層無名蒙面班人渣制裁法難做到野

PPRB又出狗

屌你老母咩

大家查下呢個POST幾多0 POST狗ACC開工

應該黑警身有屎比錢搵人攪事

你班黑警成撚日搵假ACC狙擊我堆POST無用
你班人無殺人放火強姦就唔會比人唱

好心自焚LA, 畜牲警

論法治 (1) 法治現實

我諗一嚟驚冇咗份工，二嚟驚受害人真係頂唔順，到時佢就有份逼死人

請求台灣幫手照顧女生情緒，同埋收集DNA證據
尊重女手足一切選擇

驚你老母咩，你墮唔墮胎都告架啦

咁你自己行入警局比人輪完拎證據囉
屌你老味冷血到咁撚樣
已經受害左個d唔係人ge?
知唔知乜撚野係精神創傷
知唔撚知要幾難先settle到？
唔係個個都可以有sonia咁tough可以企出黎家

最慘係受害人怕冇面或者俾中共威脅
搞到冇人夠膽企出嚟講

我屌你班禽獸

唔好跟車太貼，好易出事

你條5毛狗先前教人買中資妖服
做咩改名姐

連財經台五毛狗都出埋, 真係睇得起在下

感謝台灣人民的慷慨照顧

黑警要還

我屌你老母啦，意思唔岩聽就屌一係5毛，你傻撚左？

一早block左條友

財經台5毛狗咪再當人白痴
你班人收錢叫人接中資妖股,我曾經起過你的同事底

大家都唔好再覺得討論區講無用
英國有議員講呢單野,美國政界都有

係國際城市政府人有組織輪姦未成年少女係100%死罪,就算親共政客都唔敢幫中共

炒熱左呢單野外國政府自然有線查到

咁就keep住推

專業係運用自已身份喺適當時候企出嚟公開
否則只會衍生下個再下個再下下個受害者

請問你地要等到幾時...

屌你老母死黑警
強姦呀
對一個女仔嚟講係幾大嘅屈辱
想像唔到佢地當時係點樣捱過
真係好心痛
死全家都唔夠還
香港人十世都唔會原諒黑警

根本等唔切啦,醫護越唔做野,就越多女仔被拖去強姦. 有樣野我地一定要做 去阻止更多呢啲慘劇

2019就有降魔棍事件

1 女死者身上的降魔棍傷好可能係警棍
2 女死者係智力有問題後生女, 中大吳同學有家暴受害紀錄, 荃灣狗屋x小姐病況應該有輕度焦慮症記錄
顯示黑警有組織性侵有特定問題的少女
3如果家人係覺得個女累自己可以送去院舍,根本唔需要殺人
4 呢單野揚開後大量報紙del 出左的報導, 連google搜尋紀錄都無左
得番apple有

5我算呢方面愛好者,法器無降魔棍

我估計係家人覺得死者死因有可疑堅持驗屍
如海怡女浮屍黃景欣(音)出殯有大量防暴守住,唔尋常,似黑警恐嚇其家人
popo以惡意誣告迫人放棄追究

手足對唔住

呀呀呀呀呀呀呀呀

現在就係最後一步
歐盟落埋水郁中共

知情者寫鬼信比美國政府篤灰就可以

只係美國政府注意黑警有組織輪姦未成年少女就ok

其實黑警不嬲興同女護結婚
姐係如果黑警不停姦人無後果,唔止示威者,連護士都可能拉去姦埋,睇下日本皇軍暴行,為自己安全都要篤

原來屈文妓係mon post雞

屈文妓出走狗?

要用殺

係唔會放過任何一個黑警強姦犯

呢單野其實一定要谷大, 美國政界已經關注緊

因為涉及林鄭縱容乃至指使部下輪姦未成年少女
所以各國親華派,姐係奶共政治家族驚到笠水

無班人阻止所以國際戰線不停打到中共仆街
反而黑警打人其實noise係少d

果條lint係0 post狗acc

真身應該係屈文妓

因為我踢爆黑警係新屋嶺姦人>屈文妓點名郁我>條友就追住我狂咬

x小姐> 本身有輕度情緒病
中大吳同學>家暴受害人, 黑警電腦有家暴的報案紀錄
15歲浮屍陳妹妹>住過女童院
尚德 17號 17歲少女半裸上身跳樓自殺> 有情緒病

黑警係故意侵犯/輪姦有情緒病,家庭問題的人

爆左就可以屈受害人精神有問題,妄想症

情緒病部分病人係需要食藥
我估係黑警搵到有藥係身就強姦

再查下電腦邊個單親,有案底,去過女童院就侵犯
因為部分香港人好衰格,睇唔起呢類女仔

班醫護唔揭發,就唔會知道真相

點解咁講？
利申：唔識佢

尚德個女仔有無多啲資料

咩背景都唔知

就係無
只知有情緒病紀錄
而曾經綴學同轉校

而更重要係呢d料差佬有方法好短時間查到

一定仲有其他受害人

如果話大陸709律師係維櫂律師

呢位牧師就可以叫維櫂牧師
係當地大有俠名,無咩可能吹水

x小姐咪就係路過比黑警夾走輪姦

香港女仔一出社會工作通常都會食藥打針避孕

呢班女仔就算受害都怕律政司刑事檢控專員梁卓然誣告暴動唔敢講
唔需要墮胎就更難傳出

痴撚線社會

爸打睇邊啲報導有提及
因為依單曾經被人誤會係元朗fa
最後證實唔係

情緒病報紙講
轉校係校友講

有無講個女仔有無被狗咬過

無講

其實最大問題係因為教畜討好校長篤灰
連同學都未必知

新聞報姓黃。聖道迦南書院中四生。

搵到喇

之前有傳話救理大𠴱晚畀車撞死

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

又一比人打野成重傷推落山, 黑警話無可疑,話死者有抑鬱記錄

x小姐> 本身有輕度情緒病
中大吳同學>家暴受害人, 黑警電腦有家暴的報案紀錄
15歲浮屍陳妹妹>住過女童院
尚德 17號 17歲少女半裸上身跳樓自殺> 有情緒病

證明黑警已經掌握公院情緒病紀錄,一MATCH到係示威者就強姦,謀殺

推
唔好忘記

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

台灣聯合報報導, 香港新聞無報

香港勝在有 32000 名恐怖分子

推到黑警惡全家

根本一早比大陸招安

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

其實我地係咪要諗吓我地要做乜嘢實際行動去幫助在台灣既手足義士呢?

籌錢

有台灣果邊人權牧師睇住

相信基本生活不是問題

其實人踩人香港傳媒都係一開始故意壓case

係呢度會員同毛ee攪大左迫班人講

所以唔洗又認捐咩咩咩

而係更重要谷大呢類事件

其實強姦完去滅口咪得
你地都講到黑警去殺手足架喇

依家好似剩係圍內將d fake news傳黎傳出
有冇實質既野可以幫手

Up

其實點解要偷渡去台灣？
冇身份醫院肯做手術？

對 葵涌大廈平台驚現全裸女屍有感

一定係比黑懲捉左去小欖精神病治療中心折磨而死

因為身上只有病人衣
所以就脫光推落樓

殺人凶手已澄清,仲唔係身有屎

仲有五毛小同志口upup 講 fake news已經證明呢個post有用

wtf

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

你你聲

咁你又殺左未？
自己唔敢做就屌冇人敢做
好撚柒

大家用google search呢個標題
'黑警再一次強姦婦女, 受害人已抵達台灣墮胎'

大量五毛狗狂出維穩文
證明popo 身有屎吹雞

我都知， 但對受害人同個細路仔傷害好深....

你諗下比人老強完望住個細路仔， 到底佢點解會出現？ 佢係咪一個罪人？ 我應唔應該愛佢同保護佢？

在個細路仔而言， 我係污糟嘅， 無啊爸， 啊媽唔要我， 個個都睇我唔起， 活着就是罪。

無錯， 係可以提供到極有利證據比我地， 但係為以上兩位角色帶嚟嘅創傷，我哋係永遠唔會知道，感受到同無法彌補嘅

支那咁樣，，，睇本港新聞要去外地睇返報導，，，

黃春生牧師：未助港人偷渡來台
更新時間： 2019/12/10 05:00

香港反送中運動已超過半年，《紐約時報》報導有祕密管道協助香港示威者逃往台灣，200多名示威者偷渡來台，由台北濟南基督長老教會的牧師黃春生負責聯絡。但黃春生牧師昨發布聲明向記者表示，並不知悉偷渡來台的事宜，也無法協助香港示威者的逃亡計劃。
先前《紐時》報導指出，黃春生負責與香港的組織者聯絡，討論示威者逃往台灣的計劃，安排示威者住在教堂，並轉介台灣的律師、醫生、援助組織和學校等，牧師也會為被扣留護照的示威者策劃偷渡出逃路線。
但黃春生昨表示，《紐時》是2個月前採訪，但報導所提的內容與人數並非他所了解的狀況，因此無從評論。他向《蘋果新聞網》表示，香港的朋友面臨緊張局勢，不希望他們被亂傳的消息左右，因此發聲明澄清。他強調，無法協助示威者逃往台灣，若有人向教會求援，會直接轉介台灣的義務律師團；對於偷渡來台，他本人與教會都無法安排，但人道救援還是教會的最高原則。
我陸委會強調，以非合法方式來台者，除會面臨刑事責任，也有極大安全風險與疑慮，政府絕對不鼓勵，呼籲相關人士勿冒險以身試法。海巡署也說，未收到偷渡情資，也無查獲偷渡案件，港警不可能放任民眾偷渡，更不可能有200多名示威者偷渡來台。
我移民署統計，今年1至10月，港人許可居留及定居人數皆較去年同期增加，來台申請居留每日平均約8人，而9月份申請居留高達882人，平均每日近30人申請來台，顯示愈來愈多港人嚮往來台居住。
記者陳俐穎、高鈞麟

最新分析

1)黃春生牧師幫完一定唔會認,涉法律責任問題

但答應有需要會轉介已經係暗示手足安全

2)黃牧師指'《紐時》是2個月前採訪'

姐係(2個月前)10月尾已經有女足發現比畜牲姦完懷孕
驗孕棒最早日期係11天
我估計遇害時間係9月至十月

姐係知情人士若一早爆新屋嶺輪姦事件
呢個女仔同x小姐唔會出事

杏仁覺醒

班on9醫生仲以為shutdown新屋嶺就安全唔洗take risk出頭
現在睇個勢林鄭政權當左強姦係特性許比狗隊的報酬

由x小姐至台灣女足的遭遇睇係區區都有輪姦房
我估計部分40歲下自殺的女仔未必全部係黑警殺
而係抵受唔到,又知香港人笠水唔會幫自己出頭而選擇自殺

我估計部分自殺的女手足受唔住比黑警輪姦的打擊

再加上知刑事檢控專員為滅聲一定誣告暴動坐十碌

係兩重打擊下選擇自殺, 律政司同黑警係呢個情況一樣係殺人犯

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

其實大家知唔知有關於hkp 涉及rape同murder的指控係國外政界傳得好勁
n個國家因為香港問題中斷同中共的大型合作項目

可以講唔計果班笠水的香港人同藍絲仆街

就係200萬人拉死整個中共
所以雜種嬲到發言時單單打打香港

又另一個可疑帳號

先扮關心班女仔,條友又話自己社工朋友接到4單case有關黑警強姦
如果真係有朋友係知情者洗撚上討論區問

言語中條友打毒計話如果真係有強姦點解班女仔唔指控

x小姐比人姦到要墮貽鄉黑一哥咪又死攬,女示威者仲會擔心比律政司惡意誣告報復

睇下大量墮樓,浮屍,同埋tg grp有大量後生唔見左成個月
我敢保證大量遇害會員已經比黑警搶左acc玩滲透

條友口吻同藍絲一樣係侮辱女受害人唔報警告強姦就係講大話

係黑警橫行的當下,連政治庇護/基本生命保障的都無的情況下叫受害人點開口

我有朋友向我confirm 有幾個女仔比黑警強姦/叫大家手足'
其實就同偽白警係狗屋講咩唔想拉你但上頭叫到一樣
係建立關係為騙局開路的起手式

但道理上無可能自稱知情但反而要上討論區問
暗示班女仔唔開身份指控等同造假就更加係仆街藍絲的言論

大家對陌生人戒心依然不足,大把前線比呢類人棟左都唔知

p

講乜撚二次傷害丫
根本係公開左以後撈唔返呢行

係咪俾人姦嘅都只可以離開香港？

醫護狗仲係沉默緊

屌你老尾廿二世紀都就黎
民智仲未開既

懷疑被盜acc嘅會員

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

呢個係短期內最妥當的方法
但飯民班撚屌死扮傻唔幫班女仔攪庇護, 咪又係怕攪大激嬲中共

S

前立法會主席曾鈺成表示，政府需要成立獨立調查委員會，查清721、831等具爭議事件，不能被檢討委員會取代。

他又透露上月進入理大校園調停前，警方高層曾擔心他成為人質，到時一定要派飛虎隊攻入營救，造成傷亡。

帝制派一再避開強姦指控同大量示威者離奇死亡事件
仲唔係有做過身有屎

君子報仇
一年未晚

行政會議羅范椒芬屈比黑警強姦的女仔係性愛天使
林鄭報答羅范椒芬封賞其兄為HA一哥

最新消息
黑警屈理大廚房佬亂丟垃圾夾左上狗車, 黑警死唔講廚房佬係邊間局,而廚房佬有嚴重腎病一定要依時服藥

范紅人部電腦一定開到理大廚房佬病歷, 已為軍政府立下大功

留DNA 啦，唔係得個講字咩

你諗呀，大選過後，冇利用價值，全部驅逐出境，台灣唔係好人

𨳒，你攞一蚊出嚟先啦

重你老母個老母

大選未過，你又知？
去德國囉

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

去撚咗台灣未吖柒頭，過咗嚟先再講？

612 721 831 101

Don’t forget

既然屈文妓指控本人為大台
本人特此回應張華峰死女的喜訊

當黑警酷刑打示威者,唔少少女比黑警性侵乃至輪姦
你張華峰係支持警暴

果堆後生女浮屍都唔知係咪比警魔輪姦完殺死封口
定
可能一路姦一路打而過程中重傷死亡

你個女自殺係報應

我屌你老母你個女自殺1 take pass就聲淚俱下回應
別人個女比人活活折磨至死就支持警察, 反對獨立調查委員會

護身符：自己友呀屌你老味

遮打豪庭 Chater Views
9月27日 ·
新屋嶺警察性罪行事件
嚴正聲明

反送中運動至今歷時三個多月，我們的facebook專頁一直收到為數不少的求助個案，除了代為發聲，也接觸到不少受傷、被捕、因政治立場而慘遭家庭暴力傷害致無家可歸者⋯⋯當中，最無法容忍的是警察性暴力的罪行！

今日，就新屋嶺被捕者人權集會，本人希望向香港市民分享作為一名守護者，親身見證的真相。新屋嶺事件前，由於我們的Facebook專頁曾收到女性遭受性暴力的求助，便設立起臨時安全屋，準備協助照顧身心靈受創的孩子，提供醫護、社工、心理學家的支援。8.28的metoo集會，因為我們所照顧的孩子無法站出來，我們便在人群中默默地參與。直至9.27今日，因為曾被拘留於新屋嶺而聯絡我們的個案，都是更嚴重的指控，包括性暴力、強姦、輪姦！受害人有未成年的孩子，有男有女。我們知道坊間一直有關於上述事件不同版本的傳聞，很希望受害人可以公開說明及訴諸法律，追究警察罪行。但是受害人的身心健康、安全問題，更是我們目前最關心的部分。

你們能夠想像被困在一個不見天日的密室，受到一個以上的警察連番性侵犯，飽受屈辱、折磨而無力反抗的被捕者，每時每刻只想結束自己生命，他們有的甚至被送到沒有正式精神病房的醫院，持續被注射鎮靜劑來平復波動的情緒。由於接管的機構在程序上必須報警處理，而在程序上，作為受害人的他們更必須先面對各種殘忍仔細又噁心的盤問⋯⋯作為守護者，本人想在此向大家說聲抱歉。相對於檢控，受害者的健康更重要，因為他們情緒已經崩潰，多番尋求自毀，我們不忍看著活得生不如死的他們，因為站出來而再受傷害。他們年輕，人生路仍很長，能夠好好活下來太重要。等待有一天，他們願意訴諸法律，我們必定全力支持。這一刻，希望大家給予空間，並能在他們的復原過程中給予支持和保護，希望每一個受害者都能夠好好活下去。

最後，感激新屋嶺被捕者人權集會的安排，幫忙在此讀出聲明。請大家勿忘初衷，保護雞蛋，追究黑暗政權，警察濫用暴力問題！香港人，加油！

遮打豪庭絲打
二0一九年九月二十七日

我有新的發現
其實唔計遮打豪庭, 風雨蘭,芷若園都會接呢類CASE
而後兩者更知名應該係受害人首選

以我所知呢班人的契弟格咩唔好二次傷害而幫手隱瞞暴行,係合理判斷呢三個組織無EXCHAGE資料,所以流傳人數一直係浮動,正確答案係加埋

設最豆泥的遮打豪庭接左20單強姦,風雨蘭,芷若園一定更多

已經主動求助受害人起碼60
未計已滅口,睇唔開自殺左, 強姦左無大肚而唔敢出聲的女仔

點解行政會議賤女人屈完受害人性愛天使, 呢個人亞哥係履歷上完全無相關資格都賞其做HA一哥

因為新屋嶺呢單野實在太太嚴重涉及近百受害人更有未成年人, 行政會議得呢條老女人敢做刀手,其他人知黃左一定比美國佬攪唔願上身

黑警再一次強姦婦女, 受害人已抵達台灣墮胎

其實最應該關注係新屋嵿的有組織強姦案

呢兩個POST係我用左大量時間搜集資料,其中明顯流料的已經排除左

而由於知情者選擇隱瞞,只能夠話已盡力

所有線索指向新屋嶺有大量女仔比黑警輪姦左

一個巧合就係巧合, 所有野都指向黑警有做過係現實上難有呢種巧合

何俊仁係花生台講警暴係高層指揮錯誤, 要特赦所有前線警
我理解係民主黨唔打算追究N宗強姦案

由#9開始睇起

香港知情者話怕二次傷害所以隱瞞

香港強姦案唔計當時屯門色魔, 根本係向熟人埋手, 借醉係主流
就算唔出聲都未必會導致更多人奶野

但過去十年黑警干犯大量性罪行, 特別偷拍,係車咸豬手後生女
更唔好講大量約炮,嫖妓行為

香港黑警係控制唔到獸慾
KBS白警供詞證明有警員輪姦人後受一哥庇護已係狗隊流傳

姐係會有大量模仿犯出現,我當有3%仆街會行動,3萬人隊會姦幾多女人?

繼續推

姐係又係錢
有險可守

dklm

保安局判一個酷刑聲請case出去三萬2定3萬3蚊左右,做倉搬到手痛幾耐先搵到,仲要做完特快批錢

經法援的好撚霉,d錢好耐都唔出
謀殺案成單case跟完做主控攪好q耐得萬幾銀,但都好過大學生私人公司做經理仔

就算唔做law , ive, hkuspace等都有請law pat教書
行業關連利益好大

民主黨同Nancy Pelosi超級好係有私交死都唔幫班女仔攪庇護,特別新屋嶺大量性侵受害人

最有實力遊說各國香港司法淪陷係公民黨,班人就講over my dead body,

燒山前排嬲到話會公開迫飯民升級行動

行政會員杜撰性愛天使故事屈受害人,故事女事主14歲
而政府公開新屋嶺拘留人士最細14歲

可推斷當日係新屋嶺有14歲女仔比黑警輪姦

起碼4單指向性的
荃灣因姦成孕x小姐
天水狗屋一單
比黑警因姦成孕要偷渡台灣落仔個女仔
新屋嶺14歲女仔

香港傳媒連黑警開車撞人幾十人受傷都壓case,係靠台灣同大紀元幫手攪大,班香港粉人迫住跟

強姦線係kbs同美國政界幫手

係呢度傳唔係旨意香港傳媒有良心,而係好似上訪一樣係民間炒熱單野等外媒幫手

點解方同學單野比五毛狂分化, 因為香港人比本地傳媒出賣左,,中共知無台灣幫手死左十世

如果我係政客，有得keep梗係keep 起佢

星島同商業賤台新聞部永遠係黑警亂打人唔提
示威者比人打完還手就暴徒打示威

比例子大家

當年民主黨議員叫雞而收山但普通人嫖最盡離婚

對掌權者係比較嚴苛, 掌權者要比清水更清
但吳志森經常引用對普通人個別案件的標準套落掌權者有組織罪行

呢條友講的野係大量出錯,點解淺藍會追就係堆錯誤資訊幫政府洗白

宜家咁多人失蹤，連影都冇，有返就變屍體
其實根本殺人強姦已經係事實，唔係推測，但我哋根本無辦法蒐集證據

（新德國聯署）請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

［附教學] 德國人權法 二百萬人休息完未!

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

係
所以冇證據我都係唔（想去）相信

男子a供稱比差佬關於細房,同房有男子b狂哭

男子b就話同女朋友去火魔法, 差佬夾番狗屋就當面輪姦個女仔

男女離奇昏迷歌連臣角墳場送院不治。

有無果d塞入女人下面既防狼器之類架
雖然可能有咩事都比狗命令拎出黎

曾公開有香港女仔因黑警強姦需到台灣墮胎的黃春生牧師有野講

係有關進一步幫助受黑警迫害流亡的後生仔

希望大家訂閱自由亞洲電台, 係正路傳媒
有好多關於香港黑警性侵女市民的野香港傳媒故意壓CASE唔講

成年事變得無中生有

應該生佢出黎訓練做刺客
殺晒 班狗